入嚟留低一句畀我練字

廢青想練字 留低一句中文畀我寫啦
唔寫蝗語 唔寫5p字

我個名

幾時先有假放

My name please

吾乃牙醫學系學生

也許我根本喜歡被你浪費

多謝巴打

我個名 唔該巴打

九合諸侯，一匡天下

巴打你打嘅字有三隻字睇得唔係咁清楚 可唔可以打多次？

多謝

不種下什麼，摘來什麼？

咁呢到佢冇用錯喎

龘鸗驡

樓主唔該

留名

唔該巴打

當櫻花迫於遷往悄靜月球

快樂生活

流川楓

祝大家有情人過聖誕

有關部門帶走人民幣匯率形成機制

名呀唔該

一日三餐M記開門 咪 俾我見到你
樓主

我個名唔該

我叫做胖虎 我係小霸王

熊仔頭again,吾該巴打

凡事太盡，緣份勢必早盡

恭喜林早洩仆街

唔該

你的完美有點難懂並不代表世界不能包容

唔該樓主

一

吾你老母

蠢仔去移山

其實一字好難寫

寫得好靚
多謝

新手留名學嘢

寫我個名，多謝巴打

有追開巴打你個寫字post 你啲字都好靚

好靚 用咩筆寫

鋼筆無晒墨 呢張係用G2寫嘅

巴打你星期六都咁早起身嘅

一陣有筆試

JRE?

同時間有MT Programme同JRE，諗住唔去JRE，太難

表情jj

假如違背了義理而生，那麼倒不如寧願一死

加油吖巴打 我都搵緊grad job 瘋狂摸門釘 全部都畀啲hr姐姐come on james晒

當你想放棄的時候，想想當初開始的原因。

When you want to give up
Remember why you started

唔該 巴打

而家留名仲嚟唔嚟得切

絕對嚟得切

乾坤 唔該巴打

衡量你的心直線到我之間
沒有跨越的機會

唔該晒巴打

希望巴打喜歡

好一手靚字

多謝巴打欣賞
好想練到好似源清同筆三鋒咁 佢地先係大佬

寫
新垣結衣世界第一

唔該巴打

巴打你真識食

寫I go to school by bus

巴打星期日晨早流流唔柒瞓多陣？

我名